鄧小強俾美帝制裁之後係咪變左死狗

既然第一梯隊死晒狗係咪應該往下落一層開始制裁導演華同屠輝之類既英奸

同老共傾緊數，俾唔番咁多錢佢就反面

拉左幾百人都好似唔覺出黎吠既?

太監超都好似冇出過黎

呢期華dee最出位
小強都無碇企

未制裁前已死狗

因為再出去講野 可能直接所有屋企人都無銀行用 含家剷點算